大家中意邊type女仔

各位巴打 認真問 你地覺得咩女仔最吸引最gfable

究竟係斯斯文文 定大大咧咧 定癲癲忽忽 定安安靜靜最好呢

有眼鏡唔肥is ok

咁咪周街都好吸引

無眼鏡 斯斯文文 得意樣 有啲怕醜 會臉紅嘅 但係會想證明自己
要瘦 少少肉都ok 矮矮地 150~158

高

成熟

又串又自戀嘅女仔要唔要得

內向

臭串係死罪

再見

呢個post 少左啲野